元朗痴線佬準備玩生化武器

元朗痴線佬準備玩生化武器

可唔可以唔撚好玩屎

嘩屌

Don't tk

做人做狗真係自己揀

人地叫你牛屎佬你真係走去玩牛屎

唔怪得我地愈叫黑警佢地愈來愈黑啦

就算篤屎唔臭你都一樣睇佢唔起
鬼唔埋黎咬你，你都一樣會驚
如果我地能夠反轉呢個觀念咁就得啦

到時拍低哂佢...比全世界睇....政府幾賤
用黑社會搞和平示威

好嘔心